港式壽司店嚟講點解元氣做得住但元綠就收晒皮？

如題

的人中意食屎

成龍威能

下？ 元氣 日本公司黎喎？

因為英王...

元綠未又係屎

明顯大家唔鐘意綠
唔通你想?

其實板長高質啲

元氣係屬美心集團 日咩本丫

元氣壽司株式會社（日語：げんきすし，英語譯名：Genki Sushi CO.,LTD.）是日本一家回轉壽司業者，為東京証券交易所第一部的上市公司（東證1部：9828）。現在除了元氣壽司外也開設了壽司溫度（日語：すしおんど，Sushi-Ondo）、千両（日語：千両，Senryō）、魚米（日語：魚べい，Uobē）、釜屋本舗（日語：釜や本舗，Kamaya-Honpo）等分店。

柒少陣啦咁starfuck都美心啦

Franchise,美心向日本元氣拎地區代理黎做。

你肯定？我驚你俾人笑喎

仲即刻cap wiki

而家好多傻西衝岀黎7

元綠嗰陣好似成龍有份做

知唔知咩叫Joint venture

跟佢Logic, Starbucks 係美心既係香港公司。

叫佢去美國同人講Starbucks 係香港品牌

好似係中國過度擴張，又比人告返佢商標侵權，最後蝕到仆街

話時話，見到元綠就有個唔想入去食嘅感覺，
唔知點解會咁？

有佢地區經營權唔代表佢係香港牌子

元綠請埋D 垃圾mk
壽司有金毛既

唔喺關馬時亨事

元綠係🦅蝗既
睇落去係賣野食賺錢
實際上

元綠係咪已經執晒?

又話笑

傻鳩

因為肯變
Marketing做得好 裝修加高速線
板前板長老細收左皮
韓國野食潮流開始疲弱

前幾年仲係，而家勁撚垃圾

柒夠喇你

元綠咁垃圾

姐係m 記都係中國牌子？

元綠日本要排隊

Google都唔撚識

Starbucks都係香港野, 香港強大了

因為曾志偉唔再做獎門人

排成個鐘頭等元氣，好難明

細細個喺新港城食過幾次

啲人中學未畢業點會識

咁麥當勞係中國嘢

正常討論 佢個軟殼蟹手卷係幾好

中學都有教啦

柒撚到呢

可能人地冇讀business果邊嘅科

咁大學同出黎做野都可以唔識嘅
有部分連登仔咁低質

我都驚你要改名

元綠以前有個冷麵好好食，甜甜地辣辣地架
執咗之後就冇再食過 有冇人知我講邊隻？係邊到可以搵返？

真係好撚柒

拎代理權就當自己

笑啦！ 笑啦嘛？仲唔笑？ 笑呀！喂叫你笑呀！

屌你老未仲要特登上wiki cap圖

做代購個啲可以同人講做產品公司

柒少陣

元綠係楊生

呢個真，細細個去次次食二個
仲有辣有唔辣，好想食番

真係美心架喎 依家啲人咁無知架咩

香港starbuck嚟講

屌child登仔真係冇乜common sense

然後成個post就討論元氣係咪日本公司

你會唔會話佢係香港野先

如果代理就係佢既野

咁七仔有加盟店
七仔又係香港野？

做多左

成個post 嘅笑點居然變咗點先算係外資公司

個post就咁俾人騎劫咗

豬咁撚蠢

代言死神

知唔知咩叫代理

乜撚都係美心

都唔明 啲刺身係廚房切 壽司大部分都係入面整好 一啲透明度都冇
啲魚好似岩岩溶雪咁濕立立
食落口feel到有水
一係舊魚就凍得濟

早幾年元氣有老鼠係假天花跌落黎
而家啲人好似唔記得哂咁

係日本又唔覺有元氣

最唔明點解爭鮮呢間垃圾會咁多人食

屌...代理咋,唔通KFC又係美心成立?

bandai係咪香港公司

佢有份投資，好似係

前面班人真係好撚柒

元綠唔肯變 但佢隻色碟我覺得可愛D

元氣唔係因為高速線而嬴 係元綠自己做唔住

拎個經營權就叫香港公司

美心原來咁撚大

樓上冇讀書，唔知咩叫franchise架

未執晒之前食過，好似都7 8年前
嗰時已經勁難食，價錢又唔平得過元氣幾多
相反元氣咁多年到依加都保持到水準
加上marketing好，翻新鋪搞高速線

咁我送佛送到西啦，叫送埋條link比唔識的朋友

用得支那移動既都唔荒正常人

有冇人討論下

想問板長個老細咩事收皮

睇完呢個post終於明白點解香港係美食天堂

十幾年前去過一次已經覺得好唔掂
啲飯乾到一夾就散晒
啲嘢好似好濕笠笠咁
仲記得啲飛魚子會甩色
食過一次就無再去

係幾好

咁咪咪係幾好囉 有乜撚野值得討論呢? 又唔係好到嘩一聲 係幾好 但唔會特登攞黎講個隻好囉 逼人討論 戇撚鳩鳩

碌左兩頁得一個人認真答樓主

怡和真係好勁

第一頁嗰兩件柒頭上水未呀
全世界都屬於中國啦係咪？？？

叫冷辣辣麵吖嘛 好撚好食

沙田連城果間執柒左就食少左
雖然野食多花款 但始終D野食唔得精緻
價錢同元氣差唔多 但無咁好食

牛奶國際有限公司持有美心50%股份，但決策權仍由伍氏家族擁有。

以前反而元綠多分店好多

而家啱啱情況逆轉左

十年前峰壽司同板前唔錯架， 而家

阿嬌件事之後冇Twins代言，就冇人記得。

當年元綠啲麵食算係幾高質

兒家大個會懷念翻以前三十幾 四十幾蚊個套餐
其實幾好食

元綠

反而想知點解明將仲未收皮

係日本住都係食元氣

d

好撚惡，基本上由平民野到高級野佢都有代理
拉麵：一風堂， IFC 五行

以前讀中學成日食佢個lunch set
2條壽司加一個拉麵，個拉麵好撚難食

佢情願花一大筆錢裝修同買套高速線系統呢香港，都唔想浪費自己放係迴轉壽司個d超時壽司

有幾多個客仲真係會食迴轉上面d壽司呀，賣唔晒又係扔，樣樣都係錢

佢買套高速線真係好醒，人力資源慳好多，又吸引好多家庭客，又減少浪費，自己又可以大大聲話做到源頭減廢

細個以為元氣同元綠同一間公司開

個冷麵

好鐘意食元綠個冷辣辣麵

Shibaya咪有

人地都深潛，唔好再笑人啦

討論下啲食物得唔撚得啊
唔撚討論咁上黎把撚
你老母生到你戇鳩鳩咁真係辛苦

西環以前有間，愈做愈頹，水準超差，去到同明將差唔多嘅地步

個名係 冷辣辣麵

西寶城

前幾年上網學整 都起馬有七八成似

千島醬+蒜蓉辣椒醬+意粉

有七味粉可以加埋

大阪果間元綠都唔多掂

房

元氣係日本品牌
但香港既元氣壽司係港式(美心)經營手法
點解唔係港式壽司店

加太賀好食啲

衝出黎柒

元綠有炸物，炸南瓜炸薯仔，元氣冇

( Show Blocked User - 觀音坐大飛 )

咁都有得笑下
食壽司食懵咗

元綠有個辣味冷麵好好食

岩岩係ifc 新開間shake shack都係美心

元氣高速線堅係勁， 長期有班家長帶小朋友去食， 等位人潮勁過以前迴轉好多

元氣唔算高質但叫做質素穩定， 唔會好似其他壽司上佐位 就開始俾垃圾d客食， 已經叫比較有良心， 所以咁多年都不死

個d元綠呀， 板長板前， 峰壽司， 見d客等1，2個鐘都等， 就以為自己上佐神台， 其實佢地識諗， 俾返好少少質素出黎， d客等下又有咩問題， 好過呢d壽司而家冇人食， 分店越黎越少

板長板前愈來愈垃圾

日本一樣係差不多wo
而且日本定期會派人黎香港視察

btw雖然係上市公司但好似唔係個個日本人都知元氣

港豬識鬼食咩

元氣係連鎖嚟講做到乾淨衛生
食材中上 好少有伏
而一般小市民都負擔得起
元綠啲嘢求其啲 係典型港企嗰種多快好省式垃圾

係， d魚好似殭屍肉咁， 好耐冇去食

峰壽司又係低能， 個次去食佢推介既季節限定壽司， 又係殭屍肉咁， 後來上連登聽做過既人講， 個d季節限定有時真係當造野， 有時係為佐清雪櫃 清佐d食用張期前既魚生， 屌， 唔怪得舊壽司d魚好似乾屍咁啦， 個巴打仲話其實有問題可以出聲， 叫佢換， 屌你咁既野都拎俾人食， 以後都唔會再去

唔好潛水

推

第一版做乜鳩

有巴打講過元氣既廚房， 屌打好多餐廳既廚房， 算好乾淨 ， 食元氣好少會肚痛， 朋友食板長， 食完肚柯

我係話 你開個題咁撚低質 仲想有人討論?
冇人應你 刷唔到存在感? 我睇唔到有必要問完冇人應 再問多次既需要 同埋 你咁問係expect 啲咩

我認為軟殼蟹手卷幾好

咁跟住呢?..... 又冇講點好食法 咁食過既人又最多係會回係/唔係 未食過既 連回都回唔到 仲點討論

大佬呀 中學雞小組討論都冇咁撚柒啦

要討論都講下 有咩好講先啦

你可以話 元氣有面有咩好食 我覺得軟殼蟹手卷幾正 咁跟住咪有人覆你囉 要引起討論都唔撚識 死胡同式問法 仲有資格乞人討論

係 笑撚死

元綠唔係日本公司？
我記得大板好似有間元祖元綠壽司

屌 柒到唔敢睇

元綠係大阪食過好撚好食,屌打香港大部分店

其實元氣翻身之後d壽司仲難食過以前
係執靚左個殼 做番靚個招牌
但野食不進則退左

屌 俾啲on9 comment騎劫

如果冇記錯， 個時元綠攪迴轉火鍋， 一人一爐， 食材就係迴轉帶上自己拎， 攪下攪下就冇佐元綠了

依家講梗香港 咁美心拎左代理 當係美心集團入面有咩問題

因為元氣有麻友同咩咩妹2大女神坐鎮

細個成元綠多過食元氣
好似冇乜點見元氣

但成個環境好唔掂啲野好似好污糟咁

而家大個成日食元氣

真係好正，以前細個怕辣叫唔辣
點知試過隻辣味至發現勁好味，之後就執左

入返正題， 以前好鍾意去 銅鑼灣間元綠食

不過以前連鎖壽司唔係多選擇 所以先多人去元綠

元綠又唔係話特別好食

你去左邊呀

柒到深潛

竟然有人覺得板長/板前高質過

元祿啲壽司係室溫啲飯係熱架

班人連香港區專營權，同埋乜公司都唔識分

管理得好
包裝得好

低能少陣啦屌你老母弱智仔

元氣前身係叫元祿，係世上第一間迴轉壽司，

後尾先改名做元氣。

然後香港有班人就照抄呢個名係香港搞。

數量嚟講元氣係世上最多連鎖店嘅壽司店

而唔係乜嘢「港式壽司」

呢個價錢食到唔會令你肚痛既生冷嘢
而且食物質素穩定, 中伏率低
又坐得舒服 出嘢食又快
我收貨

十幾年前係ok既

明將都收皮，00後應該唔會知

元氣

臭

唔識字返去讀多幾年小學先啦

點解連登可以低質到咁

細個一定會點冷辣辣拉麵

genki起碼個環境都似日式，元祿..根本係樓下茶餐廳裝修
最緊要genki千兩呢啲可以用cash dollar，好好用，成日幾毫子埋單

反而 依家中意食返板長

元氣啲款 其實好少

食得多 都有啲厭

爭鮮 狗也不屌

高速線真係新鮮好多

# 最撚叻係你

板長落order 個pad慢到
元氣多款過板長
價錢差唔多

元氣壽司質素好過元綠好多
元綠食完肚痛

板長可以用app 落單喎

又有唔同嘅魚 例如池魚

又可以成條魚刺身

你幾耐無食板長

我撐你
根本而家元氣係美心管理 成班食緊美心就美心啦
唔洗問知唔知咩叫特許經營呢

其實而家有無邊間壽司好食？
求推介

其實係香港做得衰
食落好似食緊明將咁

傻系

上個星期先完

成班傻鳩 真係以為元氣係美心代理嘅日本公司

你入元氣做下 所有拿貨都係美心自己拿 唔係日本直送 最多跟下日本個套叫23244

你自己去日本食下真係日本公司嘅元氣同美食代理嘅元氣分別啦

不過兩邊都無錯嘅 品牌黎講係日本 實際經營係美心 無得話邊個錯曬

唔明啲人點解屌得咁狠，一間餐廳嘅食物質素點解會唔同佢是否代理、如何代理定直營有好大直接關係。 試吓拎另一個日本牌子--一風堂， 同樣係美心做香港代理，兩地一風堂嘅食物質素同品質相信大家有食過都心中有數; 另外當年蔡瀾美食坊(現黃埔美食坊) 都引入過台灣鼎泰豐做代理，最後都係失敗收場，直至鼎泰豐嚟香港做落地直營就完全扭轉咗局面。所以大家可以繼續去芝樂坊、starbuck食蛋糕飲咖啡，無可口非牌子係國際嘅，但係代理方俾啲咩俾大家食，有無做到當地牌子一樣好，心知肚明吧~

絕對同意
美心既starfucks 廁所水 有菌冰依d係美心既管理問題
上面d人話總公司會巡查真係得啖笑
話人唔識特許經營既人 試問有無讀過business?
點解有d公司死都唔放特許經營就係因為驚質素同管理有問題 影響成個brand 美心管理得好唔好 見人見智啦

元綠(定係祿?) 最初出果陣印象中好食的 (其實冇得比較，人生第一次食壽司)。

係後黎掌門人開始後，d野越黎越差，元氣開業後，雖然元氣比元綠貴，但果時元綠d野已變得 而家爭鮮質素。就冇再幫襯了。

啲人spin開幫條友包底真係好搞笑
根本講緊第樣嘢
噉都要拎返咋沙
一定係日本公司㗎啦，點講都兜唔到

講真香港元氣好食過日本元氣

小朋友食得開心個下高招， 又好多香港人都消費得起

好多人屌個app

板長其實幾好食, 又新鮮
但好似貴左
之前用pad都好啲
屌你而家迫人用手機order先可以儲分
越做越差

cmhk真係豬兜先用

Child登
元氣竟然變左香港野

好撚鐘意食元氣
門面乾淨企理 分店又多 咁既價錢算合理啦
一定好撚過垃圾爭鮮
今日會員8折lunch食左百幾蚊

你肯定？我驚你比人笑炸
我就淨係知shibuya有

元綠驗到大腸桿菌超標

元綠有冷麵